[純推測]速龍小隊出動時已經改為穿一般PTU警服

首先沙田同上水一戰, 係唔太見有平時身穿全藍色制服ge速龍小隊(特別戰術小隊), 即係下面張相件制服.

但同時今日新聞有講琴日拗斷義士手腕ge狗係鄭柏林, 佢而家係警察機動部隊教官, 即係有好大機會係平時速龍小隊ge一員. 但佢當時只係身穿一般PTU警服,如下圖所示

同埋琴日現場好易發覺到經常有一小隊幾隻狗特別癲同特別兇死, 而且通常都係跑最前, 做法就好似平時速龍小隊突然衝前嚇退示威者, 但而家佢地換左一般制服 等義士戒心放低, 再衝上去狂用警棍亂打, 同時警察同政府又可以係形象上處於道德高地 等一般市民有錯覺以為班狗冇咁狼, 但狗始終都係狗, 獸性係收唔埋,

偽裝後速龍小隊, 有別於一般PTU 佢地頭盔只係用半罩式(冇護後頸),而且通常會配戴護目鏡

下圖右手面白衫3隻

發夢時見到依班狗要更加小心

證都唔帶,佢地邊個打邊個你都無可能分到,有軍人都無人知

應該係啦
上水個陣已經有 跳橋個個位有個都係帶呢D眼罩
睇落身形都係fit d

push

睇頭盔就知啦
Ops-core high cut helmet

著依套制服等前線冇防範 好仆街

agger

推

要推

各位小心

點解換裝唔索性換埋個頭盔??

個頭盔一望就穿幫

其實有好處 好多時前線聽到或者見到速龍就驚 轉晒ptu裝反而幫我地穩定軍心

一般人唔會在意裝備分別
正如軍盲來講，AK同M16都係長槍

但速龍癲過一般狗而且大部分接受過反恐訓練 好似鄭柏林之前係機場特警

其實班傻鳩畜膿係最易落單
唔係大平原佢地一排過黎嘅話
分分鐘揪到一兩件出黎教下狗

認對鞋就可以了
又落單 戇鳩無藥醫

Push

睇頭盔同埋件背心

可否支持勇武買類似制服，反正冇號碼。打起上黎，佢地都唔知打邊個？

又唔見班畜龍有幾速，一圍班垃圾又咪縮

推
大家小心

做撚到咁鬼竄冇閪用

認住佢地個樣，下次發現疑似嘅提提身邊人

推俾所有人睇

又點
咪又係人一個

認頭盔 please google ops core (無護面塊shield) 會另外戴護目鏡
認背心 件野特別多間格 特別多索帶 同PTU 着個件好唔同
留意佢地一定係圓盾加21寸棍沖鋒 多數無長盾

大家reference 下美國套有關古巴關塔那摩監獄(Guantánamo Bay)既美軍 佢地會教點制服啲恐怖份子 就算佢地四肢發達

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

唔系每次都要硬既， fake 下得唔得 ？ Be water my friend

拎盾拎棍 有長槍
已經係敵人

沙田果日都覺得奇怪

有班輕裝既，仲狼過班防暴裝既好多

推返上熱門

推啊

打狗龍
用長傘 吉佢翼位
善於走位 唔好貪刀 吉一下就收 有位再吉

著咩都無分別，反正無number

又tshirt

對眼罩就應該知，部門 budget 唔同

不理犬隻，衣服！ ！

Team wendy黎
係有ops core但唔係上面嗰啲

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!